請問呢隻係咩昆蟲?

佢係識飛嘅 ，飛到上嚟九樓， 請問佢係咪曱甴啲friend? 有冇人可以解答下

拉米斯蟲 出現潮濕地方

天牛?

我諗你講得啱